一人一個最瘀時刻

一年班個陣時集會有朗誦頒獎典禮，宣布得獎者個時聽到自己個英文名同姓（xxx yy)就衝左上台 （但其實我冇參加個比賽）。上到台仲同個頒獎嘉賓講我就係xxx啦。
跟住我後面企左原本個（xxx yy)，我先醒覺7左。。。

然後面都紅哂咁落台。我班主任仲問原來你英文名係xxx yy.

而家諗番都唔明點解我會上台。

你係咪姓關？

係屋企行得太快撞到凳腳
腳指尾瘀左

唔係

關心菊英

難道巴打姓關?